點先可以增肥

點食都唔肥，係咪冇得救
有冇巴打推介啲容易肥嘅食物
小弟目標三個月增10-15kg（配合適量運動）有冇可能？

食多d

減脂有好多方法(斷食 生酮 帶氧 hiit)但係增磅得唯一方法 就係食野
你唔係操大隻 又淨係想食嘅 日日食6餐M記點都肥啦
當然咁樣係唔健康 如果你細胃口只可以慢慢開始食多啲 慢慢每餐咁加份量 身體會知道你想食多啲而胃口增加的 假如你有做埋運動/gym 隨住你運動消耗越多同你嘅肌肉越多 你食野都會慢慢咁增加 到時咪食多餐 食夠5-6餐
至於食咩 其實你唔係做gym嘅話食乜都得 但如果係做嘅話就要適當嘅營養 餐餐有蛋白質 碳水 脂肪之類 例如碳水 你要增磅咪食飯 唔好食啲咁飽嘅野 例如麥皮 薯仔

食多啲零食有冇用？朱古力？薯片？

得架 係冇營養咋嘛
你瘋狂炸野甜野 點都肥